天津患者check足4次，先確定陽性

据天津市疾控中心，天津第28例患者，1月19日出现发热，1月25日两次核酸检测阴性，1月27日再次发热，1月28日核酸检测阴性，1月30日第四次检测为阳性。后经市专家组确诊为普通型病例，目前生命体征平稳。 （人民日报）

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

而家已經係獨立最佳時機，你，仲等緊啲咩
香港人，仲唔反佢老母？

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗 香港人，仲唔反佢老母

港共: 唔check咪無事

彈出又彈入

一路都覺得係啲試劑有問題...